★點睇Lihkg最新收費計劃？

LIHKG+ 計劃終於正式登場！

只要你是本討論區的註冊會員，於訂閱 LIHKG+ 後，可同時於 LIHKG 討論區網站、iOS、Android 平台去除廣告及使用附加功能，而且裝置數量不設限制

為感謝會員一路以來的支持，我們特別推出了 $8/三個月的一次性限時優惠，希望各位能更暢快瀏覽 LIHKG

請即更新應用軟件至最新版本即可於帳號頁面選購及使用本計劃

買咗三年

$32/年

附加功能係咩

站務台嘈到拆天，因為$32

$188/年呀老貓

你j少d游b啦，口殘啦

百零二百蚊一年俾人屌到上天
成千蚊食一餐又ok wor
hk no need it

不了

貴咁多

HK no IT

有乜功能先?

why J 少d?

笑撚死
連仔比你地屌到無得賺廣告錢咪賺你地錢囉

俾左8蚊睇下點

老貓買唔買?

果度可能係老貓一日人工

可否綜援優惠價？

樓豬炒燶左iphone 8, 依加要社署批錢了

連仔認錢唔認人

老貓你買唔買

你肯出幾錢

d 窮燃8 蚊 whatsapp 都唔肯比

算吧啦，呢度咁多小學/中學雞，冇信用卡比錢，咪係度嘈囉

咁貴 不了

It=free

我要一年plan

一次性交

買左仲係有廣告？

On9 188

$188 一年? 不了

仲諗住可以用googleplay俾錢

信用卡比撚到呀 冇內購paypal呀

蓋清你肯出幾錢

$96會接受到
$188真係要諗諗

咁撚貴

又要無廣告 又要唔比少少錢

以為連尼住係善堂？

連登只係靠高登個揚名 都唔算自己白手起
都獅子開大口 想搞死自己平台

真係獅子開大口

買左三個月

連狗你個壇抄返復架咋

老貓，我貨咗8蚊試試先

應該會比既 1個月十幾蚊 都接受到

比完錢再加個pm功能 實大把人買

屌=窮

Joe: 係時候回家了

你以為高登原創？

屌你老母188

有錢就買plus, 冇錢既咪繼續睇廣告囉。都唔知有咩好屌。

$188/年 真係獅子開大口

可能係銷售策略, 開天殺價, 落地還錢
斷估最後唔會低過$32/年

不過俾人開 $188/年 都感覺不是味兒

又冇PM, 人哋扮會員add你TG點認

唔買都上倒架啦

佢話50蚊一年可能會有功能上差別
188一年睇死佢分別淨係冇廣告 定位係當善心義氣支持下佢姐

結論 8蚊ok 188 no

又唔係比錢有av睇
去廣告收188會唔會on9左d
你直接話比錢贊助你都無禁on9

能力問題
188 對呢度太多人黎講重要過睇廣告

到有贊助嗰陣又話人乞衣

唔用蘋果個個收錢，等睇蘋果將lihkg下架

Ok便利店有拍住賞同三三金融消費卡

今次真係不了，太貴

adblock點block yahoo廣告

死少陣server先拎出嚟賣啦

股䅇輸光，不了

用途少仲要貴過電話費

叫咗你唔好炒，錢留嚟買AV，又可以幫襯連仔，好過益大鱷

想翻本，有冇No.推介

9GAG咁大個網都有得買斷

尋日有人投訴我賣廣告
今日即刻出收費
都叫左啲戇鳩仔唔好做鳩野port我架啦

舊高登貴一貴都比
依家呢個新5p? 不了

$188一年唔係貴
不過搞咁耐先出
而且一開始為吸人流，呀豬呀狗都有ac
班5p 小學雞 5毛多撚到仆街
多到我以為自己上babycondom

我買Adblock 唔撚好

又唔係局比，唔科水咪as is，都唔知有乜好嘈。

屌佢 啱啱想禁入去LIHKG+條link睇詳情 成部電話即刻冇晒反應要重新開機

唔敢問爹哋媽咪講想借佢地張信用卡嚟買app

補充只係hkd23

咁咪買囉 冇人迫你
你而家好似走入海洋公園嘈佢m記點解收咁貴一樣 明買明賣
要同adblock比既
就算vip 1蚊1年， 15年後都貴過adblock架啦
冇得比

呢句真 當初一早出嘅話188/年我都覺值
家陣咁多小學雞 就算100/年都要諗諗

咩server要咁貴咩？

買部電話都三兩千啦

無撚有錯
香港人就係咁，就算唔撚幫襯都要留係你鋪面呀之呀左

我想俾錢
但係佢bypass itunes...

屌你老母啦連狗
搞到斷 server 原來就係要屈人俾錢

好抵
我決定買多幾年
到時通脹加價都唔怕

唔畀

利申：鍾意睇廣告

如果你趕走哂班小學雞咪比

唯一要求就係
有信用卡有得回post開post
冇信用卡冇得回post開post

你做到咁樣我俾夠兩舊水

乜以家d 人冇PayPal?
我16歲個陣已經偷雞開account

科水俾連狗算唔算支持中資？

老貓我啱啱買多一年

paypal pay 駛乜account 有咭就得啦

總係有班人以為反對既係俾唔起188
但原來支持個班先係188都唔敢即俾
要俾8蚊試

憑佢冇廣告
大把人唔志在果200蚊
只不過你覺得200蚊重要過睇廣告咁解

so rich

有係有
但係點解唔可以用itunes俾?
擔心Apple抽水?

唔好諗翻本啦，U=黑氣石，冇得搞

錢唔係問題
Paypal verified晒地址實名
比紅底公司 不了

老閪都唔畀。睇下當年whatsapp

淨係數起壇第一日既承諾
到而家都兌現唔到幾多
唔係以為188真係值嘛
pm到而家都冇呀

仲要link晒銀行信用卡
開iTunes啦，Send email問下蘋果可唔可以咁樣bypass先。
我記得之前先嘈完黎。

冇呃U，當輸股票，連狗仔買咗1357輸到甩轆，都係U啦，依家咪收錢補數

我夠膽講如果個188蚊有埋pm功能
同埋有得睇加密內容（無比錢冇得睇）
一定大把人鳩衝

hknoit

以前 HKG+ 幾錢 ？

仲有趕走到班小學雞、五毛

一成班傻仔一邊屌一邊比錢 比啦望

係
但係而家根本唔值

直接將成個連登變付費論壇 優惠都唔好俾就仲好
就睇下連衛兵仲有幾多個淨

官方 guideline 係唔得，spotify 之前因為咁都比 apple ban 咗

plus仔都係$8年
做乜鳩

咪就係廣告食到肥肥 比人屌又唔想做壞個朵
又唔想D錢游走 唯有咁

分析，連狗一個月到底cap幾多錢

出一個post要收$1存post費

8蚊一個月

傻仔

佢唔係IAP唔係幾想比其實

非app內比錢，避埋apple抽嘅三成水，賺到你盡，大家可以去appstore report佢，
連囝革命正式啟動

$8蚊一年 之後加左$15一年wo...

係一年

15一年又點？
個陣抵俾啊，而家呢個算數啦

以前偷人內容輕輕鬆鬆8蚊都賺到笑，又有光環吸
而家

8蚊一年變188蚊一年

不過違規，好快比下架

一年呀on9

sorry我lunch食$12飯
dinner半年先出街食一次飯（budget $50內）

屌得未？

好撚賤...上面有連衛兵話連尼住唔係開善堂 要燈油火蠟

咁apple又唔使

升幅廿幾倍,仲要避開appstore抽水

咁以前個登唔係佢，正係比錢租ser擺cache
依家個登係佢嘅，成本自然大，但係唔應該收咁貴

買完都仲有廣告

畀三百幾蚊一個月睇高清AV我就肯
畀188蚊上LIHKG？不了

避開appstore抽水呢下真係o撚左
本身都諗住豪俾佢
屌那星仲要我開paypal先俾得,恨錢恨到痴撚左

收錢都收得咁鬼鼠 貪到盡
Report比apple

死毒撚

Adblock browser + mobile LIHKG

放心一定同apple投訴

安已不
#9021

課撚左188未?

俾左十五個月 老實講 租server都要錢
不過避開apple俾錢 好易出事

高招
本來佢平均一人一個月都幫唔到佢賺15.7廣告費
依家出vip收你15.7 姐係唔想睇廣告就再比多啲錢
以為出vip搞到佢收唔到廣告費？
啲錢照樣喺返到仲賺多咗 fatfat

實名地址比紅底公司
一堆五毛狗衝

用PayPal 要諗諗

慢慢同apple解釋啦連狗

HKG+ 15蚊一年 APP內買
抄HKG+ 188蚊一年 APP外買

不了

屌 188咪當食小一餐麥記囉

魏晉星， $101

性交一年

真呀ching

屌你老味Google drive一年都唔洗咁貴啦
而家去廣告咋喎

上一個討論區要200蚊一年，即係一個user一年廣告賺取到200蚊？

高登當年唔駛錢上，只係加多一兩個廣告都俾連衛兵屌，我肯定打手一定回避金額唔合理，再用連狗一向狗辯話it值錢，俾唔起錢係唔尊重智識產權，server好貴呀～

vip其實就係想一個平d收費，無廣告環境。平時講到連狗點好點偉大，一講到錢就現實真面目出曬黎。

同埋連狗初時又話搞連登唔係為錢，家陣又自打嘴巴。

睇佢唔想比apple賺果下已經睇得出有幾狗

188永久就得
一年

有幾多冇高登acc既細蚊仔比人呃左？

佢真係痴咗線

錢唔係咁樣賺㗎
連遊戲規則都唔遵守
可以喺其他渠道買VIP唔係問題
但係同時ios app一定必須要有in app purchase

都係個句啊，有陣時做乞衣都好過做賤撚過地底泥嘅狗。人哋出個vip都出到咁hea，撚狗咁撚你哋，你哋仲可以繼續奶佢，真係無眼睇

Apple: 實捉到你

唔比錢連仔既人好大機會係五毛紅登打手

情願睇廣告

其實用番網頁版買個adblock app永久版唔洗$188

連狗就唔係大種乞衣?
連apple3成佣都要賺盡
你點睇